我知巴打整app用左好長時間準備同做決定

但可唔可以真係取消左emoji功能
因為真係比較礙眼同埋好無特式
好多謝巴打咁有心咁提供一個平台出黎
但我覺得決定做得急左少少
希望呢個app可以成為最好既app

其實反而想聽下點解巴打們會決定比emoji posted上app

一用emoji成個感覺好香討feel
唔知點解

我覺得emoji反而有特色喎
可以洗淡高登痕跡

取消emoji啦屌